陶傑：請全港醫院即時中止中文大學醫學院實習醫生合約

【請全港醫院即時中止中大醫學院實習醫生合約】

中大醫學院副教授許金山涉嫌謀殺妻女被捕，將轉介高等法院，其間還押懲教署看管。

天地有正氣，哈哈，不如全港醫院、醫務所、病人，一齊杯葛抵制中大醫學院學生？亦請認明你將來二十年看的醫生，一定不可以出自中大？

轉自陶傑 Channel Facebook 專頁

抽水抽到

靚抽

萬如水庫都比你抽乾啦

哈哈

陶傑 ho ball

又有道理喎

19哩期好撚高質

個中大教授連老婆仔女都殺唔係人，教出嚟嘅學生都唔會有人性，一定無醫德

冇人請班教蓄同醫蓄
你班市民食屎啦

重要用科學專業知識去為非作歹

天地有正氣 哈哈

直線抽擊

笑撚左

老中坑睇公立果陣記得問個醫生邊間大學畢業啊

中大嘅話即刻轉身出房再排過 風骨啊嗱

我認為口：呢個推論成立

教大有學生無口德，証明教大人全部無人性，永不錄用

哩個推論成唔成立？

講得好

維港都就黎比佢抽乾

有相同 point

睇吓係咪雙重標準先

萬宜水庫

屌樓上話人推理唔成立個個係咪覺得自己好撚醒好撚聰明

未審先判 蚹蛤蟈蜻

呢兩類廢物只要出自中大呢間廢物學校一律唔請

應該咁講
個中大醫學院出埋啲咁既教授，班學生都一定好極有限，分分鐘係下一個殺人犯，成班都肯定無人性
邊個夠敢俾呢班無人性無道德既人醫呀

支持全港只請開大

香港沙漠化喇

越黎越鐘意陶傑

cu medic 炒哂現職ho呀笨

唔知點解一話唔請某校畢業生就諗起以前香港華工調返轉嚟用集體走場(返大陸唔落嚟開工)嚟對付港英呢招
普通市民就話走場冇用啫(老實講反而正中支共將香港蝗化嘅下懷)
但專業人士集體走場唔知有冇用呢？
唔啱聽唔好屌

一個笑人抵死，一個殺左自己全家，仲要係教授，計返嚴重程度中大應該要殺校

屍兄你好有趣

19

你都on9

佢訓撚醒未
定新黎

中大醫科實習生都是愛國愛港的

你做乜9 係咪智商低到咁

新會然

沈祖堯出來講兩句啦

有人嬲嬲豬喎

條友懶醒咁真係好好笑

唔認為呢個推論成立

校長出嚟講句野啦

巴打看透世事 好型型牙

一定冷血過用把口咀咒人先啦

連坐

19 ho ball

又抽乾

呢兩日狀態大勇

笑死

目前榜首：19才子

快啲搵人去貼民主牆啦

大力過拿度

啱呀
閣下記得只可以搵kongu班醫生睇呀
搵其他醫生同你睇正契弟

天地有正氣，哈哈

你全家仆街死喇柒頭皮
蠢撚過豬咁仲要衝出嚟獻柒

學生冇口德都要比人杯葛
老師做衰野要點

好波

冷血！涼薄！超越人類道德底線 要求校長嚟開記者會交代，社會各界共同杯葛中大！ 別人傷口上灑鹽，滅絕人性！ 林鄭幾時出嚟講下嘢？

港豬最好以後睇支那醫生啦

訓左無睇，777出黎公開遣責未？

謀殺肯定絕對大大超越咗人類嘅道德底線啦，唔通港獨會衰過殺人？

正呀！

有無人要聯署？

重溫緊光明頂

[黃金冒險號]- 網絡人來瘋 -陶傑
網絡人來瘋

香港教育大學出現嘲笑女局長兒子跳樓死亡的標語，然後又出現慶祝劉曉波死亡和恭祝劉妻永遠遭「我黨」囚禁的口號，你來我往，一時傷口撒鹽，鹽花滿天飛，網絡一片怒吼對罵。

本來叫做教育學院，後來「升格」，變做大學。格局是升了級，不過地位升格，冷血也升了格，令人很遺憾。

雖然「九一一」恐襲、日本地震，只要是敵人對家有禍，都有中國網民和大學生歡呼慶祝，此一中國文化，二十一世紀蔓延到香港的校園，仇恨大融合、中港一體化，美國人和日本人雖不予理會，在世界上漸與伊斯蘭國合流，不是太好。對於喪子的女局長，以及劉曉波的太太，不太公平。

教育大學十名實習生，即刻遭到僱主開除；還傳言五百家中學的校長，即刻聯署，誓言永不僱用香港教育大學的畢業生做教師，此一盛怒的反應，是先秦法家商鞅發明的五戶連坐、十家共刑的「冚家剷式」中國式株連法的文化遺傳，雖然合理，我拒絕相信，因為不可能執行。香港的教師須有認可的教育文憑，香港教育大學正是文憑教師的主力工廠。五百家中學一齊抵制，如同中國民間抵制日貨、或者美國三億人抵制Made in China的T恤、鞋襪、電器，須要強大的意志韌力和氣壯山河的激情。

當然，祖國會即刻向這五百家中學提供北大、清華、復旦畢業的教師進駐，填補真空，為這五百位正氣校長打氣，不過香港的教育畢竟是一個市場，市場的力量也很現實，許多中產家長，在聲討完教大貼涼薄標語的那兩個冷血學生之後，激情平復，回歸理性，看見教育大學的文憑教師全部轉換為內地親人，可能竊竊私語，提早儲蓄，將子女送去英國。

香港社會的激進，雖三分鐘熱度，發現牆壁上出現反動標語，敲打面盆抓反革命，中國人也很齊心，我充滿正能量，我深信教育大學的學生九成九都愛國愛港，無端遭到株連，下次一個中國留學生在美國大學行騙作弊或殺了人，美國政府和美國大學將所有中國留學生開除，也包括你的子女，不知你有何感想？恐怕全民更激憤，雖然美國人不會這樣發瘋。

還有就是如果港大醫學院出現這種標語，我狐疑全港中產專業階級敢不敢從此抵制港大醫學院畢業生，以後患了癌症腸胃炎之類，只看中醫？I just wonder。

所以，什麼五百校長聯署永不僱用教大畢業生，一定是假的，我對現實理性的香港人有信心。

陶傑《黃金冒險號2017年09月11日》

睇完會心微笑

撚狗咁撚

究竟奶共撚要柒幾多次 被撚幾多次先心息

聽完今朝881晴朗仲好笑，訪問鄭泳舜，比兩個主持撚狗咁撚

個醫生好涼薄